working holiday 一問

小弟20歲想去working holiday
唔知有咩限制
有無巴絲去過可以指點下
有咩要注意

大佬阿 講埋去邊到先得嫁 到到唔同嫁

英國

Push